舉報元朗村屋僭建

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

間間都僭建，port 邊間先

比個地址同相黎 大家幫手port

搞左新淨新起但僭建個d先，好舊個d 僭建 多數有紙暫緩

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？